689老婆最後唔一齊唱國歌！！！

口型都唔扮
唔通係黃絲？！？！？！

龍蝦萬歲

小學雞